男朋友好似有被虐傾向

平時我好任性但男朋友都容忍我
有一次我太嬲發脾氣打咗佢 見佢喊晒口
我心諗死硬今次實分手
點知佢話覺得好開心我終於都對佢動粗
仲求我每次鬧佢都要郁手郁腳踢佢幾吓咁
我有啲咩可以幫到佢？

點啊

可唔可以講多次個故事？ 我想知有無睇錯

我嘅話已經一巴打死咗你

你無咁嘅修道。。

正呀

無

點解你男朋友咁多問題

變態㗎咩你

唔多

我都不離不棄😢

😂👍🏻

打柒佢啦，一邊侮辱佢一邊笑佢被女人打一邊打柒佢。
打到佢知醜為止

我哋夾在大家都唔知醜

係咩

係
我變態

係地鐵玩腳果個係唔係佢？

好壞壞

你同不羈的風

你就是喜歡我夠壞

我搭巴士的

搭嗰一程

你靚咪ok lo
樣柒就算鳩數

可摸耳打我

咬斷佢條J

普通

摸得唔得

我有恐懼 太大

樓主比人家暴完

被迫對佢施暴

你係好女仔

咁你要我啦

磨豆腐未

隔底底磨

0分

–，– 有人叫你畀分？

你個痴撚線港女醒下你根本冇男朋友

你匿我床下底？

屌你又擺我上枱